一拳超人2期: J.C.STAFF

■ストーリー
趣味でヒーローを始めた男、サイタマ。3年間の特訓により無敵のパワーを手に入れ、あらゆる敵を一撃（ワンパン）で倒すヒーローである。ひょんなことから弟子となったジェノスと共にヒーロー協会で正式なヒーロー活動を開始する。怪人発生率が異常に高くなる中、大預言者シババワが遺した「地球がヤバい」災害の可能性があると対策に乗り出そうとするヒーロー協会。そこに怪人に憧れるガロウが現れる。

■スタッフ
原作：ONE・村田雄介「ワンパンマン」（集英社「となりのヤングジャンプ」連載）
監督：櫻井親良（「NARUTO-ナルト-」「まじもじるるも」）
シリーズ構成：鈴木智尋（「TIGER＆BUNNY」「ACCA13区監察課」）
キャラクターデザイン：久保田誓（「新世界より」「ROBOTICS;NOTES」）
音響監督：岩浪美和（「ガールズ＆パンツァー」「ジョジョの奇妙な冒険」）
音楽：宮崎誠（「ドラゴンクライシス！」「サクラクエスト」）
アニメーション制作：J.C.STAFF（「食戟のソーマ」「クジラの子らは砂上に歌う」）

■キャスト
サイタマ：古川慎
ジェノス：石川界人
音速のソニック：梶裕貴
キング：安元洋貴
地獄のフブキ：早見沙織
ほか

不如唔好出 上神檯仲好

jc ?? 換埋監督 ？？

好地地做乜換

依間既打鬥都唔差
最近一套TABOO TATTOO

已經FEEL到第2季出來的時候，D 反應會點

唉慘了

哈

又一單
屌你老母

可以參考FATE AP既反應

第一季間野咁高質都唔用返

因為嗰間嘢難出二期

今日ACG界咁多事

屌?

第一季MADHOUSE?

會唔會打打下變左的吹雪上房屌

大笑左出聲

做乜啊屌

yes

唔差

而家既JC其實唔差
但同madhouse一定無得比

你肯定?
定係你只係睇佢冇乜打戲嘅片?

睇JC打鬥不如睇PowerPoint…

係就正呀

依家既jc係好過以前好多
但打鬥同節奏控制始終都係麻麻
望佢唔好玩野又大改劇情就算啦

JC打交場面:

J.C.Staff，可能你未聽過呢個名
但係如果要我做個介紹
我會話「好節操社，不看嗎？」

崩壞最出名，地球最強既制作組
叫座叫賣不突止，又為觀眾著想
唔鐘意比人劇透？得！有原創劇情
你又可能會講「屌！d角色崩成咁都唔係人睇既」
唔緊要，BD已為你準備

唔講崩壞方面，又講下佢地劇情方面
屌啦星！一集廿四分鐘，一集可以講兩本既野 ，對濃縮劇情完全收放自如
唔留心睇完全唔知劇情做緊乜，就算原作黨點樣不滿
佢地都一於少理，仲會做到一種好似比原作仲好睇既感覺
從來唔睇輕小說又想追動畫？唔緊要，去睇節操社
崩壞，原創，濃縮令到你用24分鐘就好似睇完成套作品咁
真係十分體貼，請支持J.C.Staff

好節操社，不看嗎？

咁幾時做

冇呢兩樣嘅一拳超人

亞莉亞

真係唔差架喎

tabbo tattoo後面d打鬥你睇過未呀 唔差

on99

第二季仆街lu

只能講依間嘢有能力,差左夠唔夠水
就好似A1

唔覺得jc同a1有錢可以做到幾好
睇f/a就知根本唔識畫好既戰鬥分鏡
個鏡頭閃黎閃去睇唔到做咩
更加唔好講16連擊果d垃圾啦
a1做日常都ok，jc最多係勉強收貨既水平

jc之前改編果套飛翔魔女整得幾好

原作粉碎機

近年a1打鬥聽講sao劇場版好靚，p5特番都算交到貨
季番就好似真係冇乜好嘢

SAO劇場版d打鬥真係好睇
有錢有時間就交到好貨
但睇返fap真係唔敢相信係同一間公司

overlord會唔會轉埋

呢套係小丑社喎

One punch 打鬥唔爽快我睇黎把撚咩

p5 ova崩到就快喊 打鬥分鏡差 算數啦

咁睇唔開